曾經係tbg而家棄暗投明變返直 你問我答

覺得同男人一齊好開心

咩原因變返直？

點變返直
真鳩爽d 定假鳩爽d

發生咩事令您變返直

好多 但個tb對我唔好 同埋男人俾到tb俾唔到既野我

男人同tb有咩大分別？

唔想再同女人 梗係真9啦

鳩?

你自己答返？

Detail

無將來 啲親戚唔接受 都夠喇

收過幾多隻兵

親戚朋友都知？定唔敢話俾佢地聽？

唔收架wo

有啲知 佢地偷偷地傷心

[/quote]
有啲知 佢地偷偷地傷心[/quote]

親戚朋友無阻止過？有無人支持你地？

有啲知 佢地偷偷地傷心[/quote]

親戚朋友無阻止過？有無人支持你地？[/quote]
咁又無阻止 不過後尾講返佢地唔開心

有 開心好多